\documentclass[11pt]{beamer}
\usetheme{Boadilla}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[german]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
%\author{Romy Müller, Daniel Richter, Falko Gawantka}
\author[Müller, Richter, Gawantka]{Romy Müller \and Daniel Richter \and Falko Gawantka}
\title{Risikomanagement}
%\setbeamercovered{transparent} 
\setbeamertemplate{navigation symbols}{} 
%\logo{} 
%\institute{} 
%\date{} 
%\subject{} 

\includeonly{
romy,
daniel,
falko,
sidoc}

\begin{document}

\begin{frame}
\titlepage
\end{frame}

\begin{frame}
\tableofcontents
\end{frame}

\section{Einleitende Worte}
%%Hier kommt die Theorie, Motivation etc. rein
\begin{frame}{Motivation}
\begin{figure}
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{Risikomanagement.png}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Anforderungen an eine Risikomanagement-Software}
\section{Anforderungen an eine Risikomanagement-Software}
Anforderungen:
\begin{itemize}
\item Aus der Vorarbeit des Risikomanagements:
\begin{itemize}
\item Option zur Erstellung der Unternehmensstruktur oder Importierung
\item Assistent/Funktion zum erfassen der Assets und Schutzbedarfsvorschläge
\item Assistent zur Zuordnung zum IT-Grundschutz
\end{itemize}
\item Für das Risikomanagement an sich
\begin{itemize} 
\item Unterstützung bei der Identifizierung von Asset-relevanten Gefährdungen und geeigneten Maßnahmen
\item Möglichkeit einer Definition von eigenen Maßnahmen und deren monetäre Bewertung
\item Kenntlich machen von unbehandelten Risiken
\item Möglichkeit der Konsolidierung der Risikoanalyse
\item Kosten-/Nutzen-Abwägungen, Risikobewertung
\item Unterstützung bei der Verfolgung der Risikobehandlung
\end{itemize}
\end{itemize}
\end{frame}



\section{Werkzeuge}
%%Hier kommen die Tools

\begin{frame}{Software, die nicht evaluiert werden wollte}
\begin{itemize}
\item i-doit
\item RiskCity 
\item ISMS Tool 
\item Xactium Risk Manager
\item SimpleRisk
\end{itemize}
\end{frame}
%%Romys Teil
\include{romy}

%%Daniels Teil
\include{daniel}

%%Falkos Teil
\include{falko}

%%Falkos Teil
\include{sidoc}

\section{Fazit}
%%Hier kommt die Theorie, Motivation etc. rein
\begin{frame}{Fazit}
\begin{itemize}
\item Zahlreiche Produkte füllen den Markt
\item Eine bedarfsgerechte Evaluierung empfiehlt sich, da die Produkte verschieden im Leistungsumfang und im Handling sind
\item Bei Beginn des IT-Sicherheitsmanagement sollte ausreichend Zeit eingeplant werden
\end{itemize}
\end{frame}


\begin{frame}
\begin{center}
\begin{large}
Vielen Dank für Ihre Aufmerksamkeit!
\end{large}
\end{center}
\end{frame}

\end{document}